其實話港島好住嘅係咪未住過港島

樓價普遍較貴
連同車位工廈單位物業都貴
想平就係要過海

郊遊地方又唔多
放假想去下郊外多數要過海
過次海最平隧道錢都70蚊

另外如果要去大西北嘅話
直頭好似穿洲過省咁

成個post可以將港島同大西北調轉講

郊遊地方唔多

膠味濃

深淺水灣赤柱港島徑衛奕信徑石澳果d 係喺深圳架？

大西北平物業過港島

做咩要去大西北
淨係聽過大西北D人要黎港島

你都講哂啦

除咗搭飛機之外，住港島其實冇乜必要過海，自給自足，要去郊外嘅話可以揀大潭/黃泥涌/石澳，大把地方選擇啦
另外，樓價貴唔代表唔好住

根本平時都唔會過開咁滯 港島乜都有 你話大自然嘅行山海灘都有

港島人可以連旺角都唔去

大西北..... 出trip 要攞passport喎

即係有4個海灘係有交通直接去到，唔洗行山。麻煩你數下九龍新界有幾多個來睇。

冇乜人會話大西北好住

香港"島"但係冇郊遊

有, 住大西北會瘋狂打J

總結
樓主：貴=唔好

窮唔緊要但係窮到思想扭曲晒就真係好有問題

Ching有無諗過 好多住大西北嘅人日日都要穿州過省去港島返工

想郊遊呀？quit港島囉

住港島點解要過大西北？ 解釋下

港島人好少過海
睇住唔住慣既姐

呢個島好舒服

女朋友住大西北

利申 南區->屯門

下
咁都比你總結到😅😅😅😅😅

長沙 西貢嗰啲都係啦

你覺得貴係因為你窮

你窮到唔知價

笑死人 房屋台唔岩你

喺香港地 屋企個空間夠生活已經好好

如果屋企想夠位儲物娛樂更加係唔洗諗

所以先有迷你倉同party room嘅出現

而平嘅迷你倉/工廈單位係唔會喺港島搵到

你有錢當然邊度都生活到

咁梗係人之常情

errr😅😅😅😅😅

你嫌貴係因為地段問題
覺得性價比低

但買樓地段佔好重
港島始終係最早開發既地方
除非港島地陷 或天津大爆炸

一日中環仲係金融中心
其他地方永遠超越唔到

好住係因為住係港島
因早開發同少地
D野好齊

港島人唔使出九龍新界
但新界人點都要入下港島

大家咁認真同樓豬討論 睇佢個名就知又喺到紙上談兵

利申 住港島

你以為得你係？

驚驚

其實你未住過港島就唔好開post啦
我唔住港島都知港島好多郊遊地方

點睇swansea u & u of hull?

英甲料

你理解好垃圾

嚟嚟去去咪陽明山莊行過去石澳
香港仔上山頂
香港仔出中上環

留名學野

Exchange

唔睇排名

貴唔係港島區既缺點，係樓主既缺點

點止我

因為好住所以咪貴囉
樓主智力有無60

薄扶林？仲有好多…

十分同意港島除咗樓價貴都冇唔好住既地方………樓主見解…樓價貴=唔好住…

從來都有十萬個理由去吹奏大西北

住不起的港島是柒的

淨係郊遊，全港島可以步行三十分鐘內到郊野公園或週邊綠化區喎

南 灣仔 > 香港仔郊野公園
中西 > 龍虎山 / 山頂
東 > 栢架山 / 柴灣入龍脊

頭一段同好住有乜關係

住唔起

有錢咪好玩
再者 真正港島人做要成日過海仲要去到大西北呢啲咁既地方？

薄扶林又係好好住，雖然未有/冇地鐵，

但係巴士出銅鑼灣，西環，中環超快

其次巴士薄扶林道-》西隧出旺角都好快

根本快過好多地方坐地鐵

你對港島嘅認識都好少下

樓主邏輯思維有啲亂，正正因為港島好住，所以咪貴
係你口中變咗因為貴而唔好住，唔明你個point係邊。

港島從來都係中心，住大西北要出港島返工，但港島人無端白事唔會走去大西北，甚至幾乎唔過海。

樓主智障咪出post啦

華富好好住WOR, 不過過多幾年就收皮

細個住過半山同康怡好舒服wo
去沙灘有淺水灣石澳
行山有港島徑
唔係要去機場都唔會點過海

你窮就窮啦屌

你咁不滿咪搬去大西北囉

港島最有香港feel

的確港島物價真係貴啲
不過都有好多山行
南區個海又靚
水質都好過大西北
唔係點解龍脊有咁多人去行

過次海至少70蚊就知你唔係住呢面海啦

飛左佢啦

港島人飲香港水塘水，九龍新界人飲污糟東江水。

柴灣

咁荃灣除左無沙灘一樣套到落去

D 人既質素差9條街
校網都輸死你

要上山落山
路窄
冇瓦遮頭
多唐樓
垃圾

全部都係講錢 好大浸窮酸味

難泊車，淺水灣假日搵到位我話你勁
除咗大浪灣，冇乜邊個灘易搵位

Call g

話得好住當然住緊啦on9
理撚得你邊到平

旺角尖咀咪有囉
低質果d 先去大西北
大西北雞蟲出黎九龍Call 就差唔多

我唔係去探人真係冇去過大西北
樓主又唔講點解要去

有得你住港島
都仲不滿足

唔好玩啦，港九新界效遊有邊到易泊車呀...
佢攞明想比較港島同九龍新界嘛，
我無話港島一定好d,
但佢果 d 根本唔係point

幾多個呀，答啦。
你講果兩個一定方便過港島4灘啦。

係港島搵隻牛都難

On9

雖然我認同住香港係高人一等
但你講呢堆嘢新界同九龍咪一樣

鬼叫你窮

最緊要啲人質素高啲
無蝗語屋邨
啲人有禮貌啲
連啲老人家都冇咁廢老

比北角福建幫拖低晒

淨係南區都有班納山、田灣山、玉桂山、鶴嘴山、南朗山、舂坎山、斜炮頂、孖崗山、石碑山...
龍脊過柴灣或者大浪灣，可加遊雲枕山、哥連臣山又得，唔夠喉上埋砵甸乍山又得
仲未計灣仔、中西區同東區啲山

只係d貴野好多開係港島 所以覺得貴
但要搵平野港島仲會平過大西北 Eg.舊區食個雲吞麵廿蚊

可能佢揸貨車

港島重有龜背灣 聖士提反 舂坎角 中灣 南灣
海灘點比啊

其實無論你住邊，除左返工，根本無必要過海

港島乾淨好多又有舊香港feel，有錢有車實住得過
但係屋企人脊椎側彎都幾嚴重
成日話港島好多路斜得嚟左右唔平，每一步都高低腳，日日行到個背脊好辛苦

住港島真係可以成世都唔過界限街以北

深水埗對港島人黎講已經係極限

得新界人先會成日諗港九邊度交通出入新界方便

住得港島心底裏一早就將界限街以北從香港地圖上切割出黎

如果近大西北，屯公下路一帶都好多，仲有馬灣等等。

利申：想講其實無必要咁拗，各地方住慣就ok

要搵的話有啲真係好抵食
例如灣仔$32單拼粉麵包埋油菜同豆漿
大西北唔清楚
但呢個價沙田一定搵唔到
只係夠食一碗單拼

淨係條電車路都虐殺你啦

港島區真係唔係人住嘅，去大灣區住一流

大西北樓下粉麵店 28蚊單拼 仲要冇選擇
灣仔果度多到 成日收工去食

中西區先係咁姐

大西北梗係唔方便啦，依樣野唔洗㘭
但係都唔好睇少南區唔過海短路程都可以座超過一粒鐘，而且經常冇車/脱班

其實樓主係咪都未住過港島

咁唔鐘意 quit香港囉

真，我阿媽應該有大半年冇離開過港島

利申 住港島

人地話唔多 又唔係話冇
你未講曬都講左一半啦已經

港島返工方便
各項設施齊備

真心一問 去到大西北仲收唔收到訊號？定係要開漫遊

中TG機會比較高

冇住過西頁既 冇人會話西頁好住
但一大堆冇住過港島既 就成日話港島好住

北角柴灣咁多廢老
柴灣都仲好啲 北角直頭蝗蟲竇

大西北有冷氣輕鐵

唔計返工返學 我都幾年冇離開過港島

我屋企無請工人，個工人房同廁所用黎放雜物
唔需要迷你倉，工人房隨時大過你間房

我樓下會所特大，洗咩去party room

新西d女

同意，好似我D咁鍾意踩單車嘅人，在港島馬路踩單車好似自殺咁

咪咁離地啦

真心未去過紅線深水埗打後嘅地方

屌打乜撚嘢emoji呀柒頭

沙田大部份都$30+一碗
不過而家多數食黃店
所以已經少食魚蛋粉同消費更加高

我on9 由佢沉

垃撚圾 copycat
都係模仿香港電車出嚟
先唔講輕鐵經常炒車
淨係乘客質素都高幾班
迫得黎都唔會推撞

講去郊區玩
咁夾硬的理由都講得出
除非你去郊區玩多過返工 否則唔好提交通問題

用去日本玩方便的理由去解釋係日本住的好處

貴唔係佢問題 係你問題

大西北物業樓價貴過港島
大西北去郊遊地方要過海

仲有咁多正皮
仆街 睇黎我真係生活係平行時空

18區post真係月經po嚟

又一個 指鹿為馬

Pin

笑撚左

你叫大西北情何以堪

郊遊行山都拎嚟j who fucking cares?

最平隧道70？
唔好撚扮有車啦

好唔好住唔係你話係就係
睇個樓價就知

貴=唔好住？
你冇野呀？

講黎講去話港島唔好住都係金因爲窮

港島除左多斜路 其實冇野輸

住大西北比aa氹得多以為自己真係市中心
比少少自知之明啦

利申：新界仔

我都想住返港島啊。
利申 觀塘人
之前同朋友合租上環

宜家先知

我啊嫲80幾歲都未入過屯門 元朗
港島真係咩都有 無咩必要都唔洗過海

上環、堅尼地城、西環、西營盤 好多

住過將軍澳同港島

港島除咗黃店夠多，返工方面啲，啲女靚啲，同埋容易啲參與公眾活動，真係冇咩好過將軍澳

其實西灣河 筲箕灣 都多

唔好住點解樓價貴

窮就唔好住港島啦 幾千蚊車位都租唔起

郊遊地方又唔多？ 係咪你未住過港島呀
去港島東港島南 有山有水
買野老銅中環cheap野又有名牌又有
最靚既餐廳酒店喺晒港島咁濟
出下城啦窮西

識揾其實灣仔都大把

淨係西灣河同筲箕灣都大把啦

番工九龍，放工新界港島2頭家
唔明有乜好討論

港島人質素高啲 命案都少啲

我直頭尖沙咀就係極限
一上油麻地旺角地方又亂人又多又無禮貌空氣又焗搵個廁所都難（搵到都係臭）
都唔明點解d人咁鍾意去mk

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

你可以入政府打工啦 面試成功

你搞錯左
係將港島同大西北調完之後
條件再相反

即大西北平過港島 唔使過海..ETC

秒左樓主

咁即係180度定360度
媽 我好亂呀

追曬成個Post，樓主真係正一白癡仔，冇論點冇重點又無知，問非所答答非所問，理解能力零分，成個低能仔咁，Blocked

用例子答你 即係有無變

Same 三個月冇入過九龍

深圳仲平

根本成個港島大部分都係英國人規劃比自己友/上流人士的，會唔好住？樓主都戇鳩鳩的

港島好住

利申住港島

搬咗過港島之後真係幾乎無去過尖沙咀旺角咁濟

呢個真，我住港島公屋都睇唔起班新界樓奴

所以唔好怪港島人以為新界好多牛

未去過真係唔知

港島人去日本台灣既次數一定多過去屯門元朗

咁就叫好多？

荃灣點會無沙灘

咁大轉變即係點呀
陣間再黎多個720度點算

行呢啲都好過行咩菠蘿山啦吓話

樓主：我睇唔到我唔知道

我老母無去過屯門
元朗就去得多

完全認同啊，入新界本身就唔方便，諗黎把撚，係諗點樣可以唔入去

如果講郊遊

計埋坐船去離島

其實都幾多地方可以去

屯門市中心都係市中心

大西北真心閪
利申：住大西北

住得起港島邊個想住大西北喎....

利申: 將軍澳搬返港島

咁都要有優越感唔係嘛
住過太古,九龍站同沙田 完全唔覺得香港九龍新界有咩分別 真係要講反而覺得港島區內揸車成日塞車同埋有種霉霉地感覺 可能舊樓太多
我覺得如果喺金鐘中環返工嘅 住太古都算方便嘅 但除咗個太古城乜都無 完全係殘舊嘅區 咁我會覺得九龍站同沙田舒服啲又多嘢玩啲 除非有一日住得起中西區 可能真係另一個感覺
但如果唔係用私樓嚟計 就收皮啦 你係抽到港島區姐無乜值得覺得自己高人一等

華富+1

無堆填區喺屋企門口

但大西北就唔洗講真係唔方便 除非喺區內返工 但除咗做醫護做老師或者開鋪頭 人工可以高啲之外 都係出返市區返工啦

大西北 翻愉景灣

試過有friend 話住九龍
原來住美孚
我好認真講咗句，界限街以北喎

利申：呢世人搭過一次輕鐵咁大把

好似唔係了，而家港島都好似大部分係飲東江

大佬。多少從來都都相對嘅姐。
你地鍾意吹奏自己住果區咪吹飽佢囉。
但港島郊遊地方數目以至往返交通都一定唔會俾九龍新界差同少

住港島日常生活洗費一定貴過九龍新界

你去過將軍澳？堆填區響門口？

根據連登仔:

大西北
港島

住公屋果d 最中意拎隔離新樓打飛機，話佢果到都好值錢 馬鞍山wor, 窮撚最中意咁安慰自己。

錯啦
得南區有得飲水塘水, 大部份人都係飲東江水

岩 所以大西北no.1

唯獨北角好撚多大陸閪
仲有間垃圾酒店變撚左國安公署果班撚屌連埋佢地啲屋企人同事乜乜柒柒成撚日行出行入搞撚到烏煙瘴氣

港島易塞車啲路又窄又斜

咁你又係on9 左D既

去過一次咁多，落site 睇堆填區
大塵到肺癆垃圾車經過嘅路都超大塵

話港島無咩好過將軍澳，我真喺笑左出嚟
我一落街就喺馬場，打開窗喺一大片樹林同新鮮空氣
揸15分鐘車就去到沙灘

咁又錯啦 港島舊區一樣多廢老 只係數量冇其他地方嘅屋邨咁多姐

大西北 荃灣西算唔算 算嘅都可以一戰 娛樂多嘢食多有楊屋道街市呢排開埋donki 都叫自給自足 但如果返工係咪要靠黨鐵好似最快就係佢
其他位除咗價錢 無優勝嘅地方

汀九嗰個？好污糟喎

調返轉諗吓點解港島貴？唔好住點貴得起

話大西北返工方便果d 好中意迫過海巴士做大遷徙新界牛， 講出黎係d 港島朋友面前不失霸氣姐

仲有港島區點解貴係因為好多其他區既父母比貴d 租都想搬入港島比d 仔女讀名校。
租樓市場長期旺，價點會唔硬。

好羡慕住港島

最尾真係去濕地公園先去過一次咁大把

仲有一樣，好多人覺得講到好多人好迫，呢個只不過係佢哋平時返工午飯放工見到嘅印象。住落就知，週末時候出街行，港島人多嘅情況拍馬都追唔上將軍澳荃灣元朗

大西北撚好自卑，唉

港島商場一定無九龍新界咁迫

旺角觀塘荃灣d 街行多一秒都唔想

港島就算迫既銅鑼灣都無呢種感覺

去禮賓府露營

樓主似係嫌貴所以講啲嘢嚟安慰自己

不過講還講，住邊同邊到返工對大多數人嚟講都有好大關係，港島樓貴都有可能係因為中環返工嘅人人工比較高，肯畀多啲錢交租，如果係咁嘅話就同好唔好住無關，而純粹因為中環喺港島，如果中環喺第個區可能第個區樓價租價都高啲但唔一定好住咗

港島區如果筲箕灣海邊個d 公屋又真係好過大部份私樓

無搭過輕鐵有幾奇

大把港島人根本未入過新界

我就真係未見過新界牛屎仔會為自己未搭過電車自豪

樓價普遍較平
想平就係要住大西北

工作機會又唔多
想搵份高薪d既文職多數要過海
過次海最平隧道錢都70蚊

另外如果要去港島嘅話
直頭好似穿洲過省咁

句界限街以北係幾戇鳩，深水埗九龍塘都界限街以北喎，或者你喺google maps打九龍睇吓條紅線包住啲咩

利申唔係原本quote你嗰個

未搭過輕鐵唔出奇
唔係住屯元天應該都冇咩搭過
係界限街以北果句on9 姐

住得港島又渣車 唔會在意果幾十蚊
又咁講港島都好大 亦都好多爛樓
利申：住左10年羅便臣道

我係quote 果個
我以為係我問題
原來係佢自己on9左咩都唔知

留返畀大西北人答

但我相信唔算

就係因為你冇錢住唔到港島先話港島唔好住
窮到咁柒真係好撚慘

坐新幹線多過坐輕鐵

我細個住九龍，而家住港島

問心，港島偏貴，但真心方便

我朝9晚做到8點幾，搵d少少錢，所以我寧願俾貴d買方便買時間

九龍人都唔會去屯元天
基本上除左住果度既人之外冇人會去

你咁都講得岀先未住過港島

勁撚好住
好日都唔過一次海

究竟個po有幾多係住大西北/九龍
之後負皮我住港島

日出康城=將軍澳？你不如話女人係你老母

痴痴撚線冇邏輯冇智慧

sad but true 唔好話住九龍
我港島九龍新界都住過 都淨係去朋友屋企先會去元朗 但朋友屋企有錢嘅 其實好多區都有樓 但元朗嗰度專for開party 貪佢夠僻開大喇叭唔會嘈住鄰居
屯門就係入青山出placement先去過幾個月 環境都清幽嘅
天水圍真係未去過 點解要去

港島買餸都平啦
點會唔好住

住九龍人唔會負皮港島人
因為去港島都好快，而家旺角尖咀都有商業區
大西北日日返工都要出黎
唔比負皮你點得

笑左，個堆填區的確喺將軍澳
你先有邏輯問題，女人唔一定喺我呀媽 但個堆填區就一定喺你住緊果區
有錢洗撚住將軍澳

講真如果我住新界
我會揀大埔都唔會揀屯元天

好人好姐做乜鳩要去大西北

可能因為成日有人講九龍同港島係割讓嘅、以界限街為界咁（實情應該係指九龍半島同港島係割讓嘅），九龍同界限街一齊講得多就混淆咗，不過都真係幾戇鳩

新九龍（英語：New Kowloon）位於香港特別行政區境內，在香港殖民地時期是香港四大組成部分（香港島、九龍、新九龍、新界）之一，指界限街以北至九龍群山之南的土地，包括現時觀塘區、黃大仙區、界限街以北的九龍城區（即九龍城、九龍塘、啟德等地）和深水埗區（但不包括昂船洲）。
新九龍原屬新界的一部份，中國清朝政府在1898年按《展拓香港界址專條》將其租借給英國，為期99年。

咩都比返哂中共啦
分黎冇意思

原來唔止New Territories有個New，而家界限街以北嘅九龍都有個收埋咗嘅New，學到嘢

港島路面仲有社區，有街市有雜貨店有平民餐廳有圖書館，不過成日堀寶藏咁整路；大西北啲屋邨全部得個爛鬼商場；九龍就睇住邊，唔少屋邨附近都係得領展，如麗閣、蘇屋、南昌、富昌；深水埗、大角咀嗰堆，就空氣差，唐樓堆下面多車房、做電器鐵器嘅；石硤尾就老人村咁，咩都要行去深水埗；旺角太子啲大馬路嘈到爆、空氣差；土瓜灣近碼頭嗰邊多車房，去街市好遠，近紅磡嗰邊比較方便，但兩邊都無地鐵（地鐵站離巿中心好遠）
～有人話荃灣好住～
～完全未住過東九龍～

所以，我覺得港島最好住，而且人都少好多，搭地鐵都無咁逼！

其實我反而係覺得港島區比較密,人密樓密同埋冇咩郊外地方可以行,環境比新界好唔同
講到樓價方面沙田樓價其實都唔平
不過有樣嘢係真嘅就係港島新界九龍人氣質上的確係會有啲唔同
利申,港島九龍新界都住過,而大部分時間都係住港島,啱啱近呢幾個月搬咗去新界西住

好唔好住關佢間屋貴乜事？？
你唔會話iphone唔好用係因為貴吧？

我柒 得未

港島死穴
你得cwb係有d野行
東到西一條路
一係IFC 一係就街邊舖
商場仔都冇

唯一可取就係佢係殖民地

呢来樣真唔真，有冇人真係比較過？

大西北、荃灣都有傳統風味嘅街道同社區

馬鞍山、將軍澳嗰啲街就真係好悶

果d居屋黎

住港島嘅表示呢世人應該都冇機會去大西北+冇特別都唔會想去

咁梗係啦 大西北cheap咁多

有咩都係去銅鑼灣 成日覺得旺角污煙漳氣

樓主應該係着大西北一年都唔知有冇去港島一次

都話住港島

真心未見過港島人會嚮往追捧大西北

Nonono
我嗰句意思係
佢可以話自己住美孚
但美孚真係唔係九龍
唔好扮住九龍ok

美孚唔係九龍係新九龍?
九龍仲要分新舊, 一係就老野, 一係就on9

定你當美孚係新界?
咁就當你無常識, 唔算on9啦

因為港島樓貴，買完緊係要打下飛機話好撚正好撚好住

港島住返港島先唔塞車
睇吓收工時間港島巴士full 啲
定96_ 巴士full 啲
就算返九龍
同全世界逆向都完全唔塞仲有位坐

仲有新界校網完全冇得比
新西新東搵間百年名校出嚟睇吓都冇
仲有超多奇怪佛教乜乜/同鄉會乜乜/保良局乜乜學校

樓主係窮撚，唔敢落南區

我咪住南區

唔怪得佢住新界

我知美孚選區係九龍西
但美孚話係九龍
就好似啲樓盤明明第三街然後話係西半山嘅感覺

條街好窄
好多老人
要左穿右插避開晒佢地

美孚喺今時今日嘅說法係九龍
但第三街自古以今都係西營盤
地產佬賣樓不嬲都係9 up, 冇理由做準則

唔知我有冇理解錯
人地話住九龍,你以為人地住九龍站上面
其實人地係住曼克頓山?

5年前由九龍市中心搬去港島
人生最正確決定之一
完完全全係15分鐘生活圈

喺九龍/新界你就算住千萬新樓都會有種寒酸扮上菜嘅感覺
同一價錢寧願喺港島買30年嘅舊樓

呢個真
我親戚住山頂 揸車衝落山已經到金鐘

我住大西北日日on99 係到逼
好彩呢一年home office

山頂搭的士落中環金鐘都係三個字內
新界有啲比較偏嘅屋苑搭shuttle出西鐵站/市中心都要差唔多時間

但人哋衝落山泊埋車係返工
我先到第一站

就算小西灣去金鐘都係20 分鐘內

根本住港島同九龍已經係兩個世界

收唔到㗎
呢邊用開千里傳音

喺新東散band, 有朋友揸車返港島
咪順口問大家住邊有冇人痴車
條友話住九龍
諗住都可以兜埋佢（諗住係界限界以南，油尖旺紅土嗰d）
然後佢先話佢住美孚

其實輕鐵係抄墨爾本電車
同埋輕鐵好少炒車
只係炒親一定上新聞（仲要唔少都係on9司機睇錯燈號捱撞）

咁佢係冇錯
你係ON9, 以為九龍得油尖旺
完~

條友都幾狗
明知唔順路

過嚟屯門住下，每次出街同人食飯都要兩個鐘來回

屌那星

你咁樣美孚當九龍走一轉真係俾人係背後屌到開花

屌柒佢話九龍你住哂呀

屌
原來係小學雞

港島除非住南區, 山頂或者柴灣, 否則$2.6 可以由筲箕灣去到西環...

對面海有邊種交通功具可以呢個價做到

做野短租過半年
港島唯一唔好係永世地塞車
趕時間搭的士都冇用

唔住港島以西根本唔會感受到香港既好,所有最好食餐廳係哂中西區
最繁華地區,最多歷史文物,多國文化野又係哂到,所有配套完善到癲

自細生活係港島以外會覺得香港係地獄鬼地方,但自細成長係港島,讀傳統名校再直上xgu 既香港藍血人會覺得香港(島)係世界最好既地方

係大西北打工冇出色
幫條女係港島九龍搵份工再接佢出黎住啦

City of Victoria

中小學讀中西區灣仔區名校個班

應該都有一個相當幸福燦爛既青春

尤其係八九十後出世既

識啲住港島嘅人20幾年都冇去過大西北

我真係因為讀暴大先第一次去大西北

港島好住，
利申住港島。

港島真係好好住 特別係南區靜中帶旺 旺中帶靜
如果香港仔隧道無塞車嘅話

屯元天先係大西北
暴大係東北

貴同好住係兩回事

你應該慶幸佢講嘅九龍唔係將軍澳

成個post好多所謂論點講到好似港島人先可以用港島
九龍人一世要留係九龍咁

住港島東，返工又係港島東，返工放工半個鐘內搞惦。

爽到不得了

如果你成日周圍去
住九龍會係比較折衷嘅方法

WTF? 將軍澳係西貢區
投票投新東喎

咁深井都可以扮九龍啦

仲有加咗價都只係$3.7 嘅5b同10

你老味我每日港島入大西北返工

南區出銅鑼灣只係$5.1
未加價都係$4.7
過海都係$11.9 $12蚊有找

冇事冇幹點解要去大西北

利：我就係住大西北

ching 是咪畀人呃左 你個間可能係ling u嚟

有錢邊度都好住，你無錢就邊度都唔好住

港島先正喎～悶悶哋可以行路行幾個站/
上環至筲箕灣都有叮叮搭～

已經分唔到真心定假膠

鞏琍變左隻鷹幫木蘭擋箭死左，木蘭一野踢支箭踢穿左反派心臟

如果你朋友係地產佬佢會話將軍澳一定係九龍

我
第一次去屯門係因為條女住果到
唔係都唔會去